<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on ruoc.co</title>
    <link>https://ruoc.co/</link>
    <description>Recent content in Home on ruoc.co</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ruoc.co/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Amerikaner</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/amerikaner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/amerikaner/</guid>
      <description>für 6-10 Amerikaner
Zutaten  100g Butter 100g Zucker 1 Pck Vanillezucker 2 Eier 1 Prise Salz 1 Pck Puddingpulver (Vanille) 5 EL Milch 250g Mehl 3TL Backpulver 250g Puderzucker Zitronensaft  Zubereitung  Butter, Zucker, Vanillezucker, Eier und Salz mixen. Puddingpulver, Milch, Mehl, Backpulver hinzugeben. 2 TL kleine Häufchen auf Backblech legen.  Bei 200°C Umluft für rund 10-15 Minuten in den Ofen.
Puderzucker mit Zitronensaft und Wasser anrühren und die abgekühlten Amerikaner damit glasieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apfel-Filet-Topf</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/apfel-filet-topf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/apfel-filet-topf/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  2 Schweinefilets Salz, weißer Pfeffer 2-3 Äpfel (zB Braeburn) 250ml Sahne 3EL Tomatenketchup 3TL Currypulver 1TL Stärkemehl 1/2 TL Salz 75g Gouda Reis oder Kroketten  Zubereitung  Dicke Scheiben Schweinefilets mit Salz und Pfeffer würzen. Geschälte Apfelviertel abwechselnd mit Filets in die Auflaufform geben. Soße aus den restlichen Zutaten anrühren und über Fleisch und Äpfel gießen. Mit Käse bestreuen.  Bei 180°C Umluft für rund 70-80 Minuten in den Ofen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brownies</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/brownies/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/brownies/</guid>
      <description>Zutaten  275g Schokolade (70% Kakao) 250g Butter 250g Zucker 3 EL Mehl 1/2 Pck Backpulver 1 Prise Salz 2 EL Backkakao 4 Eier  Zubereitung  Schokolade und Butter im Wasserbad schmelzen. Eier und Zucker schaumig schlagen. Mehl und Backpulver einsieben und verrühren. Kakaopulver einsieben und verrühren. Schokolade und Butter einrühren.  Bei 180°C Umluft für rund 25-30 Minuten in den Ofen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chili con Carne</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/chili-con-carne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/chili-con-carne/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  1,5kg Hackfleisch 2 Zwiebeln 2 Paprika 5 Karotten 800g geschälte Tomaten (im Saft) 3EL Tomatenmark 500ml Gemüsebrühe Cayennepfeffer, Paprika edelsüß, Chilipulver, Pfeffer, Salz 5 Zehen Knoblauch 800g Kidney-Bohnen 300g Mais  Zubereitung  Zwiebeln, Hackfleisch und Gemüse andünsten/-braten. Tomaten und Tomatenmark, Knoblauch, Gemüse hinzufügen und aufkochen. Brühe hinzugeben und einkochen. Kurz vor Ende Bohnen und Mais hinzugeben.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crêpes</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/crepes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/crepes/</guid>
      <description>für eine Person
Zutaten  1 Ei 200g Milch 100g Mehl 20g Zucker für süße Crêpes / 5g Zucker für deftige Crêpes 1 Prise Salz  Zubereitung   Alle Zutaten mixen.
  15 Minuten ruhen lassen, damit die Luftbläschen verschwinden.
  Pfanne auf niedriger Stufe erhitzen.
  Ein wenig Öl in die Pfanne geben.
  Etwas Teig hauchdünn in der Pfanne verteilen.
  Rechtzeitig wenden und aus der Pfanne nehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gemüsequiche</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/gemuesequiche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/gemuesequiche/</guid>
      <description>Zutaten (Teig) 300g Mehl 1TL Salz 3TL Backpulver 75ml Öl 100ml Wasser
Zutaten (Füllung) 1 Zwiebel 2 Zehen Knoblauch 500g Gemüse (gemischt) 200ml Sahnce 3 Eier Salz, Pfeffer, Gewürze, Schnittlauch, Petersilie
Zubereitung  Teig herstellen und Ruhen lassen. Währenddessen Zwiebeln + Knoblauch anbraten (glasig), dann Gemüse dazu geben und ca. 15 Minuten dünsten. Mit Salz und Pfeffer würzen. Sahne + Eier + Gewürze verquirlen. Teig ausrollen und in Springform legen, am Rand hochdrücken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gnocchi al forno</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/gnocchi-al-forno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/gnocchi-al-forno/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  1 kg Gnocchi 1 Knoblauchzehe 2 EL Olivenöl 500g passierte Tomaten 1 Kugel Mozzarella 1 EL Ajvar (oder ähnliches) 1 rote Paprika 200g Frischkäse Salz, Pfeffer, Oregano, Brühe Parmesankäse  Zubereitung  Gnocchi kochen. Paprika putzen und pürieren. In Olivenöl, Knoblauch anbraten und Paprika hinzugeben und mitbraten. Tomaten und Ajvar hinzugeben und köcheln lassen. Würzen! Frischkäse unterrühren und nochmals aufkochen lassen. In Auflaufform Gnocchi mit Sauche und Mozarella überdecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Griechische Zucchini-Hackfleisch-Pfanne</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/griechische-zucchini-hackfleisch-pfanne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/griechische-zucchini-hackfleisch-pfanne/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  200g Feta-Käse 400g Hackfleisch 2 Zucchini 1 Zwiebel 2 Zehen Knoblauch 1EL Tomatenmark 100ml Gemüsebrühe Olivenöl Salz Gewürze (z.B. Thymian, Oregano, Basilikum, Pfeffer, griechische Gewürzmischung, Hackfleischgewürz, &amp;hellip;) Dazu passen Kartoffeln oder Reis  Zubereitung  Kartoffeln oder Reis kochen. Zucchini in Würfel schneiden und durchbraten. Dann Zucchini aus der Pfanne nehmen. Zwiebeln klein hacken und mit etwas Öl glasig anbraten. Hackfleisch dazugeben und anbraten. Wenn das Hackfleisch durchgebraten ist, das Tomatenmark unterrühren bis es leicht zu duften anfängt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hähnchen-Mango-Curry</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/haehnchen-mango-curry-ala-finja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/haehnchen-mango-curry-ala-finja/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  500g Putenbrust 500g Mango (6 Stück) 1/4l Kokosmilch Curry-Paste Vindaloo  Zubereitung  Fleisch mit Vindaloo anbraten. Mango hinzu und mitbraten. Kokosmilch hinzu und mit Wasser ergänzen bis Fleisch und Mango bedeckt sind. Kochen bis die Mangos zerkocht sind.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hähnchen-Mango-Curry</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/haehnchen-mango-curry/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/haehnchen-mango-curry/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  500g Putenbrust in Streifen 1TL Koriander 1TL Kurkuma Curry 1/2TL Cayennepfeffer 3 Zehen Knoblauch 300g Joghurt 150g Creme Fraiche 2EL Mangochutney 2EL Tomatenketchup 4 Tomaten Reis  Zubereitung  Fleisch mit Koriander, Salz und Pfeffer anbraten. Fleisch beiseite, im Fett Knoblauch und Gewürze anbraten. Joghurt, Creme Fraiche, Mangochutney, Tomatenketchup und Tomaten hinzufügen und einkochen. Fleisch und Mango hinzugeben und 10 Minuten kochen.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hühnerfrikasse</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/huehnerfrikasse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/huehnerfrikasse/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  500-600g Hähnchenbrustfilet (geht auch TK) 1 Dose Erbsen und Möhren (500g Abtropfgewicht) 1 Glas Spargel (wenn gewünscht 1 kleine Dose Pilze) 750ml Hühnerbrühe 1-2 EL Butter 3-4 EL Mehl Salz und Pfeffer Reis  Zubereitung  Reis aufsetzen. Das Hähnchenbrustfilet (500-600g) ca. 20 Minuten in der Hühnerbrühe (750ml) kochen. Nach den 20 Min das Fleisch aus dem Topf nehmen. Die Brühe zur Seite stellen. In einem weiteren Topf die 1-2EL Butter schmelzen und das Mehl (3-4EL) dazugeben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Italienischer Nudelsalat</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/italinischer-nudelsalat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/italinischer-nudelsalat/</guid>
      <description>für 4 Portionen
Zutaten  350g Penne 200g Mozarella 100g getrocknete Tomaten 150g Parmaschinken 50g Pinienkerne Parmesankäse Rucola  Zutaten (Sauce)  1 Zehe Knoblauch 70ml Olivenöl 3EL Balsamico - Essig 3TL Basilikum-Pesto 1TL Senf 1TL Honig  Zubereitung  Nudeln kochen und abkühlen lassen. Pinienkerne ohne Fett anbraten. Mozzarella, getr. Tomaten, Parmaschinken zerkleinern. Zutaten für die Sauce vermengen und erst unmittelbar vor derm Servieren hinzugeben. Rucola und Parmesan bereitstellen.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kassler-Mazbier-Braten</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/kassler-malzbier-braten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/kassler-malzbier-braten/</guid>
      <description>für acht Portionen
Zutaten  800g Kassler 500g Möhren 200ml Gemüse-Buillon 100ml Malzbier 2-3EL Mondamin Bratenfond 3TL Mondamin Fix-Soßenbinder 2EL Creme Fraiche Salz und Pfeffer 500g Spätzle  Zubereitung  Kassler im bedeckten Bräter mit 100ml Wasser bei 200° Umluft für 15 Minuten garen. Möhrenscheiben dazu geben und weitere 20 Minuten im Ofen braten. Deckel entfernen und weitere 15 Minuten braten. Fleisch warm halten (in Alufolie). Bratensatz mit Buillon und Malzbier aufkochen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kürbissuppe</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/kuerbissuppe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/kuerbissuppe/</guid>
      <description>für 4-6 Portionen
Zutaten  2 Hokkaido 4 Karotten 25g Ingwer 2 Zwiebeln 2EL Butter 1l Gemüsebrühe Salz Pfeffer Schmand  Zubereitung  Hokkaido, Karotten, Ingwer in ca 1-2cm große Stücke schneiden. Gemüse mit 2EL Butter oder Albaöl in einem großen Topf auf geringer Hitze andünsten. Nach einer Weile 1l Gemüsebrühe hinzugießen. Hitze erhöhen und sobald es kocht circa 15 Minuten kochen lassen. Wenn das Gemüse anfängt zu zerfallen, alles mit einem Pürierstab im Topf gründlich pürieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leberkäse mit Bratkartoffeln</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/leberkaese-mit-bratkartoffeln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/leberkaese-mit-bratkartoffeln/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  4 dicke Scheiben Leberkäse 1kg Kartoffeln 4 Eier Salz und Pfeffer Ketchup dazu Gemüse oder Salat  Zubereitung  Kartoffeln anbraten und würzen. Leberkäse anbraten. Spiegeleier machen. Mit Ketchup und Beilage servieren.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marmorkuchen</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/marmorkuchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/marmorkuchen/</guid>
      <description>Zutaten  4 Eier 175g Milch 250g Butter 275g Zucker 500g Mehl 1 Pck Backpulver 1 Pck Vanillezucker 1 Phiole Rum-Aroma 40g Backkakao 1 Prise Salz  Zubereitung  Eine kranzförmige Backform mit etwas Butter einfetten. 250g Butter in eine Rührschüssel geben. 250g Zucker hinzu. 1 Pck Vanillezucker hinzu. Mixen. 4 Eier hinzu. 1 Philoe Rum-Aroma hinzu. Mixen. 300g Mehl hinzu. 1 Pck Backpulver hinzu. 1 Prise Salz hinzu. Mixen. 200g Mehl hinzu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mediterrane Reispfanne</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/mediterrane-reispfanne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/mediterrane-reispfanne/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  2 kleine Tassen Reis 2 Zucchini 1 Aubergine 250g Pilze 1 Paprika 3-4 (Rispen-)Tomaten Oliven Knoblauch 1 Zwiebeln Gewürze (zB Salz, Pfeffer, Chilli) 500ml Gemüsebrühe/ oder Tomatendose Frischkäse (es geht auch Schmand) evtl Feta-Käse evtl Hackfleisch  Zubereitung  Den Reis kochen. Gemüse schneiden und in der Pfanne dünsten lassen. Ggf Hackfleisch in der Pfanne anbraten. Wenn alles fertig gedünstet ist in einer großen Pfanne zusammenwerfen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pancakes</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/pancakes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/pancakes/</guid>
      <description>als Beilage für zwei Personen
Zutaten  1 Ei 100g Milch 100g Mehl 20g Zucker 0.5 TL Backpulver 1 Prise Salz  Zubereitung  Alle Zutaten mixen. Pfanne auf mittlerer Stufe erhitzen. Etwas Öl in der Pfanne verteilen. Einen Klecks Teig in die Pfanne geben. Sobald sich kleine Bläschen bilden wenden. Sobald beide Seiten goldbraun sind aus der Pfanne nehmen.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Philadelphia-Torte</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/philadelphia-torte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/philadelphia-torte/</guid>
      <description>Zutaten  200g Löffelbiskuit 120g Butter 400g Frischkäse 1 Zitrone 1 Pck Vanillezucker 1Pck Götterspeise 250ml Wasser 250ml Sahne  Zubereitung  Löffelbiskuit zerbröseln und mit geschmolzener Butter verkneten. In einer Springform locker andrücken und mind 1/2 h in den Kühlschrank stellen. Käse, Zitronensaft, Zucker und Vanillezucker mixen. Götterspeise mit 250ml Wasser (statt 500ml nach Anleitung) zubereiten und erkaltet zum Käse gießen. Die Sahne schlagen und unterheben. Die Masse auf den Boden geben und alles für mehrere Stunden in den Kühlschrank stellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polpetti</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/polpetti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/polpetti/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  500g Hackfleisch (halb &amp;amp; halb) 100g Parmesan 2-3 Eier 3 Scheiben Toast 50g Pinienkerne Salz Pfeffer  Zubereitung  Toast kurz in Wasser aufweichen und leicht ausdrücken. Alles verkneten und Bällchen formen. Vorsichtig bei mittlerer Hitze in einer Pfanne mit etwas Öl anbraten.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pudding-Bienenstich</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/pudding-bienenstich/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/pudding-bienenstich/</guid>
      <description>Zutaten (Teig)  30g Lebendhefe 250ml Milch 80g Zucker 500g Mehl 80g Butter 1/2 TL Salz Schale 1 Zitrone  Zutaten (Belag)  200g Butter 200g Zucker 1 Pck Vanillezucker 2 EL Milch 500g gehackte Mandeln  Zutaten (Füllung)  500ml Milch 1 Pck Vanillepuddingpulver 75g Zucker 1 Pck Vanillezucker 1 Eigelb 100g Butter  Zubereitung (Teig)  Lebendhefe mit Zucker, lauwarmer Milch und etwas Mehl verrühren. Mit Mehl bestäumen und an einem warmen Ort für 15 Minuten gehen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Putenbrust in Orangensauce</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/putenbrust-in-orangensauce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/putenbrust-in-orangensauce/</guid>
      <description>für zwei Portionen
Zutaten  500g Putenbrustfilet 125ml Frisch gepressten Orangensaft 125ml Weißwein 100g Cashewnüsse 150g Reis Mehl oder heller Saucenbinder Maggi Basilikum Pfeffer Salz  Zubereitung  125ml Orangensaft, 125ml Weißwein und einen Spritzer Maggi vermischen. 500g Putenbrustfilet über Nacht in der Sauce marinieren. Putenbrust mit Salz und Pfeffer würzen und in Öl anbraten. Die Sauce gründlich kochen und mit etwas Mehl oder hellem Saucenbinder andicken. Die Sauce mit Basilikum, Salz und Pfeffer abschmecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schnupfnudel-Gemüse-Auflauf</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/schupfnudel-gemuese-auflauf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/schupfnudel-gemuese-auflauf/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  1 Zwiebel 1 Zucchini 1 Stange Porree 500g Passierte Tomaten 150g Reibekäse 500g Schupfnudeln 250g Tomaten 400g Hackfleisch Salz, Cayennepfeffer  Zubereitung  Zwiebeln und Hackfleisch anbraten. Porree und Zucchini hinzufügen. Tomaten und Gewürze unterheben. Diese Mischung zusammen mit Schupfnudeln in eine Auflaufform geben. Mit geriebenem Käse bestreuen.  Bei 160°C Umluft für 15-20 Minuten in den Ofen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schokobrötchen</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/schokobroetchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/schokobroetchen/</guid>
      <description>für 8-10 Schokobrötchen
Zutaten  250g Quark 6EL Öl 6EL Milch 300g Mehl 1 Pck Backpulver 1 Pck Vanillezucker 125g Zucker 100g Schokostreusel/ zerstückelte Kuvertüre 1 Ei  Zubereitung  Alle Zutaten außer das Ei zu einem Teig verkneten. Je zwei gehäufte Esslöffel Teig ergeben ein Schokobrötchen. Je fünf Schokobrötchen auf einem Bachblech formen. Das Ei verquirlen und die Teigkleckse damit bestreichen.  Bei 175°C Umluft für rund 15-20 Minuten in den Ofen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Serbische Bohnensuppe</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/serbische-bohnensuppe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/serbische-bohnensuppe/</guid>
      <description>für vier Portionen
Zutaten  400g Hackfleisch (halb &amp;amp; halb) 150g Zwiebeln 400g Weiße Bohnen aus der Dose 1 grüne Paprika 1 rote Paprika 150ml Tomatensaft 150ml Tomatenketchup 250ml Sagrita Pfeffer Salz Oregano Cayennepfeffer Maggi  Zubereitung  Hackfleisch anbraten Zwiebel dazu und glasig werden lassen Paprika dazu und 15 Minuten dünsten Weiße Bohnen, Tomatensaft, Ketchup, Sangrita, Gewürze dazu und einkochen  Tipp Schmeckt abgekühlt auch gut zu Crêpes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spaghetti alla Carbonara</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/carbonara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/carbonara/</guid>
      <description>für zwei Portionen
Zutaten  250g Spaghetti 125g Schinkenwürfel 3 Eigelb 35g Butter 35g Parmesan oder Pecorino Salz Pfeffer  Zubereitung  Pasta aufsetzen. Schinkelwürfel in Öl anbraten. Eigelb, Butter, Salz und Pfeffer schaumig rühren. Gebratene Schinkenwürfel und Parmesan unterrühren. Wenn die Nudeln gar sind, sofort zusammen mit einem kleinen Schluck Nudelwasser zu dem Gemisch geben. Gründlich durchmischen und sofort servieren.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stracciatella-Kirsch-Muffins</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/stracciatella-kirsch-muffins/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/stracciatella-kirsch-muffins/</guid>
      <description>für rund 15 große Muffins
Zutaten  1 Glas Kirschen 250g Mehl 2 1/2TL Backpulver 1/2TL Natron 1 Ei 125g Zucker 1 Pck Vanillinzucker 80ml Pflanzenöl 250g Stracciatella-Joghurt 100g Schokolade (Kuvertüre)  Zubereitung  Kirschen gut abtropfen. Zucker, Vanillezucker, Ei, Öl und Joghurt zusammen mischen. Mehl, Natron und Backpulver und zerstückelte Schokolade zusammenmischen. Kirschen vorsichtig unterheben. In Muffinförmchen füllen. Vorsicht: Die Muffins gehen beim backen relativ stark auf.  Bei 180°C Umluft für rund 20-30 Minuten in den Ofen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taco-Salat</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/taco-salat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/taco-salat/</guid>
      <description>Zutaten  1/2 Kopf Eisbergsalat 500g Hackfleisch 1 Flasche Texikana Salsa 1 Tomate 300g Mais 200g Joghurt 200g Schmand 200g Gouda, gerieben 150g Tortilla-Chips  Zubereitung  Hackfleisch anbraten und abkühlen lassen. Eisbergsalat schneiden und dazu geben. Salsa, geschnittene Tomate und Mais hinzugeben. Joghurt und Schmand mischen und oben drauf gießen. Mit Käse bedecken. Kurz vor dem Servieren mit zerstoßenen Tortillas bedecken.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veganer Apfel-Streusel-Kuchen</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/veganer-apfel-streusel-kuchen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/veganer-apfel-streusel-kuchen/</guid>
      <description>Zutaten  300g Mehl 100g Zucker 200g vegane Magarine 1 kleine, sehr reife Banane 8 (mehlige) Äpfel 3EL Zucker 1 Prise Zimt  Zubereitung  Die Banane schälen und zu Mus zerquetschen. Bananenmus, Mehl und Margarine in einer Schüssel verkneten. Es sollte ein einigermaßen fester und leicht krümeliger Mürbeteig entstehen. Mit drei Vierteln des Teigs den Boden und Rand einer Springform auskleiden. Die Äpfel schälen, entkernen und in einen Topf geben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waffeln</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/waffeln/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/waffeln/</guid>
      <description>für vier Personen
Zutaten  6 Eier 250g Quark 250g Butter 200g Zucker 350g Mehl 0.5 Pck Backpulver 1 Pck Vanillezucker  Zubereitung  250g Butter in eine Rührschüssel geben. 200g Zucker hinzu. 1 Pck Vanillezucker. Mixen. 6 Eier hinzu. 250g Mehl hinzu. 0.5 Pck Backpulver hinzu. Mixen. 250g Quark hinzu. 100g Mehl hinzu. Mixen.  Je Waffel jeweils einen stark gehäuften EL Teig in einem nicht eingefetteten Herz-Waffeleisen ausbacken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wirsing-Topf</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/wirsing-topf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/wirsing-topf/</guid>
      <description>Zutaten  1EL Schmalz 125g Speckwürfel 250g Zwiebeln 500g Kartoffeln 750g Wirsing 4 dicke Mettwürste  Zubereitung  Schmalz, Speck und Zwiebeln andünsten. in Scheiben geschnittene Kartoffeln mit Salz und Pfeffer würzen und drauf schichten. Wirsing und angeritzte Würste darauf schichten. Circa eine halbe Stunde im geschlossen Topf köcheln. Alternativ im Schnellkochtopf garen, bis sich das Ventil öffnet und danach im geschlossen Topf abkühlen lassen.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zucchini-Paprika-Nudelpfanne</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/zucchini-paprika-nudelpfanne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/zucchini-paprika-nudelpfanne/</guid>
      <description>für zwei Portionen
Zutaten  1 Paprika 2 Zucchini 1 Zwiebel etwas Öl zum Braten Tomatendosen 1 Zehe Knoblauch Salz, Pfeffer, Oregano wenn gewünscht etwas Sahne Parmesankäse 250g Nudeln oder 500g Gnocchi  Zubereitung  Zucchini und Paprika schneiden und mit Öl dünsten, bis sie weich werden. Parallel Nudeln/Gnocci aufsetzen. Tomaten und Knoblauch zur Sauce hinzufügen und würzen. Die fertigen Nudeln (und falls gewünscht Sahne) dazu gießen. Kurz aufkochen lassen und mit Parmesan servieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zucchinipuffer</title>
      <link>https://ruoc.co/rezepte/zucchinipuffer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ruoc.co/rezepte/zucchinipuffer/</guid>
      <description>für ? Portionen
Zutaten  3 Eier 200g Sahne 300g Weizenvollkornmehl, fein gemahlen 750g Zucchini 1 kleine Zwiebel 150g würziger Raclette-Käse 1 Bund Petersilie 1 Bund Schnittlauch 1 Zehe Knoblauch Salz Pfeffer  Zubereitung  Eier und Sahne verrühren. Mehl einsieben und unterrühren. 15 Minuten quellen lassen. Zucchini raspeln. Petersilie und Schnittlauch klein schneiden. Knoblauch zerdrücken. Alles vermengen und in kleinen Portionen mit Öl ausbraten.  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>